問人世間最遙遠既距離莫過於此

問人世間上最爽既感覺係咩野?
莫過於係忍屎忍到最後一刻，
臨瀨出黎嗰一刻成功入到廁所，
再以0.25秒鎖門，0.5秒除褲，0.2秒放底廁所板既同時坐上去，
然後用最後既0.05秒放鬆收緊已久既肛門刮約肌讓糞便飛，
呢一種爽快感同成功感，
就如同棒球選手喺最後一秒成功避開觸捉殺安全上壘、
奧運賽跑選手已0.01秒之差成功壓線奪得金牌，

你可能會話成億既六合彩頭獎一注獨中仲爽啦，
但係有啲有錢對中頭獎嗰一億根本就wfc，唔會覺得爽，
相反，忍屎忍到最後一刻先屙出黎嗰種爽快係人人平等既，
古往今來，理得你係李嘉誠定係李商隱，
都一定會因為忍屎忍到最後一刻先屙出黎而感到爽快，

分享個故事比大家聽下先丫，
話說故事男主有日收工上巴士無耐就開始急屎，
但車程仲有差唔多成半個鐘，但當時都唔算太急，應該可以忍到返屋企既，
但係為咗忍住篤，不斷咁收緊同放鬆肛門括約肌，
搞到愈忍愈急，而且中途仲要不斷偷偷一邊忍屎一邊放屁，
呢個技巧無返上下經驗都好難做到，
大家都知啦，急屎放屁好容易連啲屎都咇埋出黎，
而且一咇出黎既話就等同唱浮誇唱到高潮位咁一發不可收拾，

呢程半個鐘既車程簡直度秒如年，
每一個紅燈位都令佢內心講哂唔同語言既粗口，
佢好開心最終成功忍到落車啦，
但呢一刻既興奮卻換來下一秒鐘既更痛苦，
大概係大腦誤以為危機經已解除，
就連同肛門括約肌一齊鬆懈落黎，
佢唯有定一定神用力吸一口氣，再即刻收緊肛門括約肌，
然後以快過小明既速度跑返屋企，

去到屋企門口，個屎眼入面就好似有架火車喺入面想衝出黎咁，
去到廁所門口篤屎簡直就好似火劉準備起飛咁如箭在弦，
推門一刻已經進化到好似隻異形破屎眼而出既感覺，
心諗今次實爽死，
點知推門嗰刻發覺唔對路，
仆你個街推唔開道門既？！
咁男主角就即刻拍門叫入面既人快啲開門比佢屙屎啦！
呢一刻已經忍唔住既佢唯有用物理方式用雙手按實屎眼，
但呢個時刻，廁所入面竟然傳來一把女聲，
就係佢家姐話：「我屙緊屎呀！」
聽到呢句之後，男主角跪咗喺廁所門前，
流下唔知幾多年都流過既男兒淚，
一個喺入面屙緊屎，另一個就喺出面瀨咗屎，
呢一刻佢同馬桶既差距只有十幾cm，
為何明明這麼近，但感覺是那麼遠？
我相信人世間最遙遠既距離並唔係你有wifi但係無password，
而係你喺馬桶前面瀨屎，

直到頭先，男主角都仲洗緊佢嗰條唔知洗咗幾耐既褲，
唔知點解佢洗褲既時候腦海中不斷聽到王傑既歌，
哭泣聲絕無意義，它不會扭轉分開的心意。

閱

太撚長不睇

急屎但到門口先發覺唔記得帶鎖鑰 屋企又冇人

睇曬
正評

開始有d急屎

其實最簡單 你急屎 但屋企廁所得一個 而且有人
入廚房 關門 拎膠袋 ALL
掉出出面 垃圾桶
利申:試過一兩次

誰明瀨屎心

個廚房一定好撚臭

諗起都唔想入廚房煮野食